[C++][Socket]聊天功能

我照住上網D教學整左個CLIENT同SERVER端,
可以進行到簡單對話, 但只可以等其一方SEND完MSG出黎先另一方先可以再SEND MSG,
點先可以整到任意收發信息?

加多條thread
佢又收又send

姐係收完SLP左條THREAD, 用另一條THREAD 發送, 如果無野SEND出去就直接SLP左佢咁

有個function叫select

點解要sleep

multiplexing

socketio cpp

golang socket